勝利方程式：遊行->死線->升級

經歷咗一段抗爭日子之後
大家好似唔記得咗呢條方程式

我見近日都好多post講失焦 講俾政府牽住嚟走
所以我覺得係時候重申一次我地最關注嘅五大訴求
喺今個星期六日之後 暫時暫停一切光復行動
集中文宣喺下一次大遊行

我覺得呢次遊行應該要喺今個月內進行
唔好俾政府拖到九月
最好緊係搵民陣佢地幫手申請埋不反對通知書 始終佢地行員力都大

記住：遊行->死線->升級

大家點睇？

多謝呢位手足提醒我：
臨時議會 臨時政府 呢兩招係咪已經被遺忘

題外話 我覺得罷買好有用
大家盡量喺呢排就零消費
買少啲奢侈品同少啲食街外飯啦

遊行->死線->升級

唔好俾情況咁樣膠著

搞多次大遊行啊

設多次死線啊

呢個要置頂

行動升級啊

對準政權啊

多謝手足 幫手spread呢個post/idea出去

Push

罷買D大型連鎖店先有用
細鋪冇力量

多謝手足 一齊spread呢個post/idea出去

推上頂！！！！！

緊係啦 最好就乜都唔買添

推

一齊推！幫手spread呢個post/idea出去

推啊！幫手spread呢個post/idea出去

deadline dealine deadline

提返呢條方程式俾身邊嘅手足

咁就即刻有返方向啦

啱

再升級要點

都遊行唔到

我都想問大家係咪唔記得左條formula
死線升級呀

今次申請過啦咩？
咩都未定就咁講
如果佢到時唔批 就直接skip埋遊行呢步都仲得啦

所以真係唔洗下下都all in班狗
用返呢條formula減低傷亡

其實就係要咁。 升級之前要宣傳死線，先可以出師有名。

呢度已經有兩招啦

臨時議會 臨時政府 呢兩招係咪已經被遺忘

push 民陣快搞多次大遊行

條友真係唔識講數,講數個牙力唔係你做左幾多做左d乜野
而係你將會做到d乜野

申請左先啦到時

所以要提返大家啦
幫手spread出去！

我都唔想再有手足被捕/受傷
所以堅持呢條方程式

多謝手足 一齊spread出去

Agger 促請民陣計劃下一次大遊行

你係咪覆錯post啊手足？

幫手spread出去！

撐

一齊推 幫手spread埋呢個post/idea出去

升級還升級 唔好為衝而衝
有訴求有死線先係王道

繼續幫推

現階段唔得住，香港仲係好富裕，未窮

但都係要申請架
佢批唔批係一回事
唔批咁惡嘅話 咪直接 死線->升級
遊行都慳返

真 好似真係唔記得左

無錯 同埋要有清晰嘅方向

多謝手足 一齊spread個post出去！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

咁升級都有好多方法嘅
唔係淨係得呢兩招
重點係 跟返條方程式 出師有名

推！

宜家溫馨提返身邊人就夠啦

可以係其中一條方程式 但唔係唯一!

認同

有咩建議?

死線！

推呀屌

簡單 講， 柒婆要係十一之前解決成件事， 呢個先係佢既死線，拖得越長，佢哋越急， 最急肯定係班商家佬，老實講， 成日話經濟唔好， 回歸廿二年有邊一年好，所講既經濟增長，都係食物鏈頂層開始受惠， 落到底層都係無分別

當然啦 咁樣都係想出師有名同有返方向姐

罷買影響較少

係時侯返去港島 直搗政權

咁就一齊spread出去啦

勝利方程式：遊行->死線->升級

唔好講咁多 9月2日再黎三罷

完全認同
我地唔可以慢落黎

純粹提一提

事實係
遊行->死線->遊行
你地有西升級過咩

一齊spread個post出去啦

勝利方程式：遊行->死線->升級

推文宣、行動、正經post！

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

push

又唔好咁老定 事態日日都變緊
宜家我地或仲佔緊上風就好食住上啦

8月內大遊行埋 設埋死線就仲好添

趁仲有個勢 就食住上 唔好俾條柒婆抖氣

推
呢個好早講過, 太多事D 人忘記了

又唔係咁講

所以要再講多次

死線

乜都唔買係冇可能!
好似有位CHING講法國罷買活動的例子!
一星期2至3日罷買會易成功D同夠佢地食屎!

幫手spread出去

勝利方程式：遊行->死線->升級

全部正經post推晒上去

一齊叫到大家都記得返

勝利方程式：遊行->死線->升級

記得以前係點做主動呀

我見有個post講星期五同日都罷買
我覺得幾可取

不要大台

多謝手足！Spread埋個post出去！

勝利方程式：遊行->死線->升級

勝利方程式：遊行->死線->升級

Spread出去

真 所以我地回歸基本步

試過幾次，都無勝利過

正確，推到上熱門

大概大家有共識之後可以係民間記者會講？

同意呀ar

用一兩次就即刻勝利到咪好誇張
持之以恆

Sorry,覆錯

推返啲策略行動post

死線前 應該有個大遊行 集合民意先

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

Agger 我見啱啱都有手足講起三罷
如果可以咁樣plan到就最好

五大訴求缺一不可

多謝手足 幫手spread個post出去

勝利方程式：遊行->死線->升級

係喎 透過民間記者會講都幾好
推到俾個班手足見到

建議與其全面罷買一日
不如推廣長期罷買中資

多謝你一齊推到俾其他手足都見到

Exactly

唔緊要 幫手推

係咪計埋呢個post?

係

Agger
呢條方程式就正正係由返我地做主動

Agger
推

不撤不散

Push push push

推上熱門

禁哂啲現金出嚟
減低消費
繼續抵制TVB 廣告客戶

If we burn, you burn with us!

無死線架喇，只會一直升級
要影響經濟係要和理非升級

目標，9月前發動多一次大遊行。
政府一定要正面回應五大訴求。

唔回應嘅話，全面行動升級，
包括，每星期六日均必然發起機場集會。

如9月中依然沒回應，
則於10月1號發動癱瘓機場行動。

註，癱瘓機場行動不等於不等於不等於衝擊禁區，同時會於行動前最少兩周預先預告，俾所有唔想捲入呢場政治事件嘅市民或者旅客，預先更改行程。

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

所以你見我都淨係講遊行 行和平路線

麻煩幫手講埋俾其他手足知

多謝手足

儲錢方程式: 儲錢-> 儲錢 -> 儲錢
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

死線deadline

一推再推

照set set完佢唔啋我地 咪有道理去升級

多謝手足

要8月內嚟多次大遊行啊

屌你 笑死

罷買，不過祗選籃絲店，而且在店外派傳單。

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

推
聽日大埔見

今鋪我地仲唔大條道理

發現到好多抗爭新模式，快d入黎睇睇

多謝你

推到上熱門第一位

屌不如set 埋kpi okr, 幾時dead 幾時要爭取到d 可量化嘅野

無問題一齊推

[/member]因為勇武手足只可以拖到其他手足安全離開
但對政府無影響
除非情況去到極點要全民勇武[member]

遊行—>死線—>升級

多謝手足 正皮左呢個有用post好耐

不要說推 說臨時議會 臨時政府

多謝手足幫手話俾身邊人知啊

呢個post 講既野真好配合政府，政府又係收到order 要在九月內搞掂遊行。
完來希望0的人盡快比政府拉晒

未來行動方式討論

好文要推

同埋我唔想再有前線手足喺啲不必要嘅情況下被捕啦

遊行->死線->升級
罷買

推 五大訴求，缺一不可
係時候港島大遊行

屌咩 邊度配合佢啊

一早應該就係咁

新icon？

PISH

一齊推！

但舊方程式

係 不撤不散

人手置頂

屌你

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

無錯 一齊spread呢個post/idea出去

推啊

俾錯負評

8月5之後大家好似散散哋
推到大家記返起

PUSH

推啊 大定關注返行動post啊

緊係唔可以停落黎，但亦唔可以操之過急，要煲大我地手頭上而柒婆同狗都未拆掂既子彈先， 例如葉虎單野， 中聯辦操控警黑聯手，過期 摧淚性神經毒素等等， 一下子升級，好多中間派接受唔到，直接歸柒婆邊

一齊spread返呢個方程式俾身邊人

罰你幫手推多幾下post

所以就要回歸基本步啦

民陣大遊行

其實唔好擺買小店啦，冇錢交租好慘

所以唔會一下子升好多嘅
同以往一樣 逐步升級
升級方式有好多

一齊去啊

呢個真 先停一停衝擊 試下行完就走一排

升級要用咩方法？
又迫到政府，又唔駛俾港豬罵。
罷工塞鐵唔多work...

Push
張圖失蹤左好耐，6月之後無見過
要推呀

贊成 遊行->死線->升級
但唔贊成停止光復行動

同時都支持下良心食市,整埋個星期6開飯名單,CHING點睇

所以罷買就好緊要啦
要睇下大家可以罷到咩程度

收皮

記得唔知有邊位巴打講過（我搵唔返佢個post

五大訴求死線

9月30日未答應
就10月1日建立臨時議會

11月30日未答應
就12月1日建立臨時政府

12月31日未答應
就1月1日香港獨立，全民用夢幻打印機，打印夢幻實遠攻物品，捍衛香港

佢好似話冇人想獨立，所以如果香港政府同抗爭者都有一致意見唔想香港獨立，就一定要12月31前答應五大要求

你點睇啊

好彩save左

當然最優先係罷左大型連鎖店/商場/奢侈品先啦

之前其實都係嘅 只不過變晒同一日
遊行 被開波 升級
我地都想跟番條式 但係對家唔比

大定家 手快打錯

71遊行已經得50萬人
Afford唔到人數再跌
個人覺得要地區性和理非幾次先

希望8月內搞得成

冇錯 和理非 set deadline 升級 勇武全面進！

幫手推推

push arrrrrrrr

宣傳多啲罷買都可以
集中罷邊一類啊 邊一度啊 已經好好玩了

問題係點升級每次去到升級呢個位就膠著有人升級玩下火又話民意逆轉香港人要進化了

而家真係需要民陣大遊行

真但我啱啱覆其他post先醒返起

多謝你一齊做文宣

好 咁我地8月內搞多次大遊行

遊行->反對通知書

緊係得啦 一齊食又點話

gogogo

支持

都同意嘅...

罷買好難控制，反而可以去不合作個d鋪
最旺既時間十八區開花不合作去行街，行同一間鋪或者同一商場

光復香港時代革命

幾時開始遊行要俾政府準許先遊得？

幫手提返條方程式俾身邊人知啊

agger
尤其係當情況開始膠著

准許

其實近期都睇到好多唔同方面嘅進化
升級：除左上面兩招之外 加強罷買亦係一個好方法

傻啦 我多謝你幫手推post就真

咁咪直接 死線->升級
唔使擔心

推啊，點解無人再講原有既方案架！
同埋遊行日建議勇武唔好衝擊，唔好失焦點！

罷買左啲大型商場/連鎖店/奢侈品先都得嘅

所以要重提呢條方程式

咩原有嘅方案？
上面有手足提起9月2 三罷
亦有手足提過8月嘅光復行動

推啊Spread埋條方程式出去啊

同牛歡喜一樣 呢個定律來㗎嘛

推一推，同意呢條方程式先係最有用，同時要緊扣五大訴求，大家依家有少少比黑警模糊左焦點，記得五大訴求第一個係反送中啊，之後先係黑警，與此同時我地仲要諗下點樣可以加埋反對引入信用系統同拆除智能橙柱呢幾堆都係大鑊野來

笑左

係啊 唔好俾人搞到失曬焦

幫手提埋身邊人啊

並唔係分化撚 我都發過幾次夢 但係依家咁搞落去我地一直升級 政府一直唔回應 已經唔係打遊擊不被捕就得既事情 重點係政府等緊一個時機去翻盤 85果日已經有個苗頭 林奠龜縮左20幾日突然出黎開記招做大個暴動勢去扭轉民意 呢個時候就要能屈能伸 希望拉一拉最前線既兄弟 同佢地商量下不如先尋求一個直接既對話平台 傾唔掂數再勇武出動

有無文宣可以講下香港經濟
話近十幾年就係有錢佬把持經濟令樓價升左幾倍

只要D 有錢佬無錢賺，香港樓價就會大跌

我無嘢講

輕輕一問，請問 be water 目的係要四散玩捉衣因，等班狗估你唔到去邊？定四散各佔一個地點後圍攻？

個商場受歡迎人多到塞爆商場

所以其實我地好應該攞拎個主導權
用返呢條方程式去贏

AGREE!!!!!!!!

手足 咁樣講啦 升級都有好多方向嘅
最開頭講嘅 可能係勇武方面

但宜家嘅升級 可以係臨時議會 臨時政府 亦可以係罷買

所以可以加強罷買行動

我要罷買

有無文宣用數據話近十幾年就係有錢佬把持經濟令樓價升左幾倍
人工VS 樓價比例嚴重失衡
係有錢佬做成

一定要Keep 住做，但都要諗新戰線
進一步俾壓力政府

直接對話就變左大台
邊個出黎傾都死

Be water嘅含義太多
你講嘅個兩種都可以

推上熱門！！！！

推左

沙田新城市

輕輕一推

多謝手足 幫手提返身邊人啊

暫時未見到有呢類文宣啵

我認同就係和理非升級 但係勇武就暫時停一停

死線後做乜先？
全面減少消費/轉買海外野？

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

幫推

無錯
又要設死線了

無錯 唔好俾件事失焦 繼續遊行->死線->升級

所以要加

一定要講到政府同商家搞到香港變左民不聊生

推到民陣搞

係 政府都唔進行公開對話

Pish

多謝 幫手提返身邊人啊

推爆佢老母

推有用post

推到有圖為止

其實升級可以係不合作運動，但我地要有個清晰嘅list要求政府就呢幾樣野回應，遊行去政總/禮賓府表逹訴求遞信，再比一至兩日佢地睇下回唔回應，做得清清楚楚比大眾睇依家唔係我地唔想溝通，係我地比哂機會政府溝通佢地唔回應，之後再不合作，咁輿論就可以去番我地呢邊

推推推

不合作商場（罷買）
不合作機場

真 我在此強烈呼籲民陣認真考慮於八月內再號召一次大型遊行

推爆佢

推
推佢老母

一定要
黎多次一百萬純和理非遊行
收藍絲皮

多謝手足

幫手提返身邊人啊

真 所以麻煩手足幫手提返身邊人啊

光復香港

無錯 淨係呢兩樣升級都已經好有力

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

而且不合作運動齊有好多種

香港人已經有好大進步不過行動升級呢個位永遠係和理非手足同勇武手足嘅分歧位升級到咩程度都要討論下和理非同勇武都要齊上齊落，前線要尊重和理非，和理非都要支持勇武呢個位要大家討論下

但今個月唔仰full booking咩？

係*

推！！！

唔好俾佢停啊

都唔係真係咁full者，睇下有冇邊個中間可以拎出來改做大遊行得唔得啊

推!!

成個月冇見返哩句野了
希望大家搵返當初大家討論共識出黎
時刻警惕自己

作為葵青撚
我唔介意讓出黎比百萬大遊行
我個人意見，不代表荃葵青

係 大遊行喺八月尾搞就得架啦

罷賣可以呼籲星期五日多d返屋企食飯 共享家庭樂

幫手同其他手足講下

就831

手足你咁勁可以罷埋賣

冇目標係升級唔到

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

麻煩手足幫手提返身邊人啊

再推

你講緊升級嘅方式？

遊行目標咪五大訴求

認同！暫時只做和理非，定死線，唔衝擊一兩個星期迫政府回應！唔回應大條道理返返轉頭衝。

9月開波應該唔錯

呢排當暑假 行下街 飲飲食食

多謝手足 今日已經罷左

終於有返依條方程式

我哋要俾人睇到我哋既升級係合情合理

回合制必不可少

遊行->死線->升級！遊行->死線->升級！遊行->死線->升級！遊行->死線->升級！遊行->死線->升級！

你講9月升級？

我就覺得喺八月內搞多次大型遊行就最好嘅

無錯 麻煩手足幫手提返身邊人啊

Deadline

星期五同星期日罷買

同意

一直等緊 臨時議會

點都要set
俾返個方向自己

定籃絲商場/店，而且可以去派傳單

當然都可以

推到大家都記得返啊

最緊要勇武手足睇到同明白
唔想到勇武都被人捉晒晒，和理非至醒至升級
論事黎講宜家勇武的確幫影響政府唔大
但到和理非升級完政府都係咁
變左全民勇武個時
宜家既勇武手足再教和理非勇武就好重要

無錯 所以我希望八月內可以搞多次大型遊行 聚返大家
然後就死線->升級

麻煩大家幫手提返身邊人啊

成日講行動升級，點先為之升級
次次升級都係一樣冇變過

八月內嚟多次大型遊行

然後到死線

然後升級

重點勇武要睇到同明白

推到民陣見到

黎多次616

咁講啦 以前嘅升級有包埋勇武嘅
宜家嘅升級方向可以係罷買行動/各樣嘅不合作運動

罷買係得 不過最好定日子加大宣傳
C9們唔出去集會做和理非
都可以做啲野 一齊參與

要做到深入民心
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

推
還原基本步有時就係最好既應對方法

其實勇武/和理非 咪一樣係手足 一樣係自己人
我地都要慢慢少啲呢啲標籤架啦
一律叫手足

係 強烈呼籲佢地幫手號召多次大型遊行

支持死線

點解唔日日搞

Pushhhhhhhhh

既然呢兩日都出反對通知書
如果宜家改不合作塞爆商場唔知趕唔趕到通知
等d狗仲搵個退休既出黎處理
聽日變到個模式就真係撚狗喇

Dllm push ah

買少d垃圾，全力金援義士

無錯 我見有啲post係呼籲大家喺 每個星期五同星期日 罷買
堅持五大訴求 不撤不散

不合作運動感覺上已經做緊
要有升級既指標先會夠清晰
警犬呢方面就做得好好

無錯 都過左一排 出現膠著 忍唔住就出post了

我覺得 罷買嘅商鋪/產品類別 都可以係升級嘅標準

push, 置頂

入黎幫手
連儂場!進!化!

無問題！

多謝手足 麻煩幫手提返身邊人啊

設死線，支持

1) 日日唔消費既話啲人頂唔順
始終要食飯要娛樂放鬆一下(亦怕逼太緊手足有情緒低落問題)
2) 指定日子可以睇到效果 無咁分散 正如集會/遊行一樣 一太多啲人就會習慣成自然 懶 唔去 唔做
3) 指定日子唔代表唔可以加 當大眾接受到之後可以日日都無問題

如果做到日日0消費更好 睇個人堅持程度

利申 已減少消費&撳錢

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

未必趕得切

只推行動post
唔好輕易比人帶動風向

五大訴求 缺一不可

我要罷買

最理想一定係日日搞 至少我會啦
但未必個個都即時做到 所以有啲post就建議一星期兩日先(星期五+星期日)

樓主,我見到有班手足想開學搞罷課,如果831一百萬人大遊行搞得成,咁罷課行動可唔可以作為一個行動升級嘅回應?不過如果真係要搞嘅話就要同好多中學同大學傾點搞,有冇可能可以半個月內傾得成?
俾圭條link你先:
真.罷課，係接下來最大既武器，決定運動成敗

無錯！齊上齊落！

加油

多謝手足 我都係咁話
有時見到啲未fact check就亂咁推+帶風向就好頭痕

罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買

而家我都個個月課緊金俾standnews,做返我大課長嘅本分

不如8月搵個禮拜五set deadline
然後禮拜六日就民陣吹大雞？

今日柒婆加黑警再次污衊我地運動，黎緊行動一定要升級，焦土行動，玉石俱焚

當然可以啦 時間上仲可以配合得好好添
多謝你啊手足 我入去睇下先

希望幫到你

Pushhhh

大家咁話大有大課 小有小課

雖然革命唔可以慢 不過太多資訊
要大眾(一定數量)既人 自發性做到
一定要時間 指定動作先得

ps 其實做緊零售都知道大跌咗好多
社會氣氛咁差 已經好多人無太大慾望高消費 我自己都係

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

吹大雞+出deadline
然後遊行 佢唔理deadline就升級
就係咁簡單

無錯遊行->死線->升級

「 終極真。和理非爆機方法!!!! 」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個我既睇法
可以當做持續性低消費運動

唔該曬你 我覆左個post啦 等佢再回應

所以就要快手set多次deadline
然後狠狠咁上

可以嘅話，分d比義士

集氣
再黎一鋪大

唔該你就真，講咗呢套方程式出黎，咁兩邊手足唔駛驚比另一邊獨大，大家都冇野做

無錯 還原基本步

擬定903中學生大罷課討論

傻啦 唔好咁講 從來都無兩邊手足
和理非/勇武都係同一班人嚟 都係自己人嚟 都係手足嚟
不分化

我都有買過物資俾佢地呀，不過唔知有冇俾警犬擔走咗啫

呢樣真係cls架

贊成持續低消費
做緊零售 已經feel到個市差咗好多
睇個人做到咩程度 我持續 不過政府仲有水 唔上繳上去太長線 香港人洗慣 唔容易持續性 不過指定日子 潛而默化 大眾齊心做先有效果

利申 我已經低消費咗&撳咗錢

我都係 啱啱撳完+返歸食

如果要升級 要諗下有咩本錢可以升級

林奠以為我地會乖乖上學去就唔搞抗爭咩？不了

好似無人記得咁

MPF轉埋外國既 睇清楚有無持有大陸野 入機場會自家製野餐

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

出嚟遊行嘅人就係本錢
呢班人可以去做不合作運動 亦可以參加罷買行動

宜家提返身邊人就得啦

民陣要見到阿!

遊行果日唔好搞衝擊，
會好似8月5咁對沖左個集會既力量，
同時有衝擊會少左人去（老人家，一家大細唔敢去），
大家再努力，
慢慢學習不指責，不割蓆

手足跟得好貼mpf前幾日轉左美國野

@民陣

其實最好就不合作運動塞狗鐵，而家每個星期都有遊行加撚狗時間，如果林奠唔回覆嘅，就下個星期random一日咁隨機塞1-2條線，又可以防不勝防，消耗警力，又可以令人關注同時又唔會做成8.5大罷工果種嚴重影響

民陣出黎mon post啦

希望8月內搞多次和平大型遊行
仲有不分化

有聲咁

塞狗鐵成日俾人嘈 我見上次好多手足都有危險
我寧願去塞商場

仲留咗幾十蚊係中銀hold住account
搵日叫呀媽過埋數撳埋出嚟 留幾毫子俾佢
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

當然都唔係話唔塞佢 因為8月5個次真係好有成效

等佢行政費都蝕埋

即係好似新城市廣場咁搞window shopping?

升級要用正確方法，唔擾民嘅不合作運動，例如一齊擺買MIC, 擺買藍營商店。

重點 - 必須要有press conference 去 claim victory, 每日出嚟講對呢d 商家做成幾大傷，對佢哋造成壓力，同埋令同伴知道有幾成功，咁先可以堅持落去。

武力升級就一定唔正確。

可以試下100蚊洗費challenge, 每日減5蚊，20日後正式0消費行動

係 搞到佢做唔到生意 營業額急瀉

都ok嘅，果日我都有參加一陣，基本上我地成班人一路行都有保安睇住，但佢又做唔到野咁，見到華為喜茶呢啲大陸公司仲可以逼佢落閘挫佢道氣，攰又可以搵大空地坐吓，抖夠又再行，仲有冷氣，幾正

8月5塞狗鐵係成功 但係仲差一步 如果紅隧都塞埋個效果仲勁

係喇 還原基本步
但問題係仲可以點升級
大部分人都唔suggest玩火法師

支持
但真係要好好計劃下應該點做

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

對準政權！！！！！！

尋回初心！！！！！

五大訴求！！！！

五大訴求 缺一不可！！！！

支持罷買

推推推 對準政權！

最緊要係唔使消耗手足大量體能
開頭個幾次遊行完再留守 真係好攞命

檢討完 下次會更好

升級有好多方法：
不合作運動升級
-不合作嘅地方
-不合作嘅程度
-不合作嘅時間

罷買行動加強
-罷買啲乜野產品
-罷買邊啲商戶
-罷買嘅日期/持續日數

建立臨時政府/議會
-有待商討

集思廣益

差唔多時間轉玩法
光復遲下再loop過

8月內進去多一次大型遊行

設好死線 然後升級

升級有好多方法：

三罷
-罷工
-罷課
-罷市

不合作運動升級
-不合作嘅地方
-不合作嘅程度
-不合作嘅時間

罷買行動加強
-罷買啲乜野產品
-罷買邊啲商戶
-罷買嘅日期/持續日數

建立臨時政府/議會
-有待商討

集思廣益

又有手足傾831民陣大遊行啦
民陣幾時搞番次大遊行?

同意 尤其要宣傳罷買

另外點解今日活動現場post會唔係熱門

推機場post呀屌

建議8月內進行一次大型和平遊行 聚返大家

設好死線 到時沒回應就升級

升級嘅方向：

三罷
-罷工、罷課、罷市
-要再同唔同嘅持分者

不合作運動升級
-不合作嘅地方、程度、時間

罷買行動加強
-罷買啲乜野產品、邊啲商戶、日期/持續日數

建立臨時政府/議會
-有待商討

集思廣益

可以拎埋五年前人大831單野出黎清算啦

無問題 即刻去推

太好啦 多謝你

罷買一定要針對性

林奠奪去咗咁多人條命同自由，梗係要追住黎打啦

係 仲話要同全香港玉石俱焚

衣食住行娛樂5大範疇，任君選擇

佢同啲藍絲玉石俱焚我唔介意呀

講起藍絲 有時都好唔理解點解佢地講極都唔明咁
利申：有落區盡力同街坊傾 都好多正面嘅例子

其實有啲係覺得人民係冇可能鬥得贏政府，先咁抗拒去抗爭

戒消費

置頂

等緊大遊行好耐

呢個置頂啦要各位

真.齊上齊落

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

同埋不割不分不受傷不被捕
Be water

推到行動升級

推到民陣搞831百萬人大遊行

推到民陣見到！

好似好耐冇訂過死線

升級

好攰呀 屌你

Push
推到民陣見到
和理非 勇武 缺一不可

但我地好似無乜升級手段

手足諗吓仲有乜地方仲可以將抗爭升級啦

汽車推推

俾埋樓主啲建議俾手足,大家真係試吓諗呀

林奠話下星期開番會嘛
set deadline係開會前，如果唔係衝擊立法會有冇得諗？

所以要思想教育佢地

希望八月內搞得成

係時候set返啦

真 盡量spread出去

呢個就真係要靠連儂牆同我地做仔女嘅努力啦

所以要同大家傾啲設死線喺幾時
無大台 大家一齊傾

講到身邊嘅上一輩變曬深黃

深黃就好難嘅淺黃都已經好好架啦

pish

好耐冇定死線喇。
咁突顯唔到政府唔會應訴求才引致示威。白白浪費前線努力。

其實有唔少上一輩都好明白事理
呢排都有好多令我覺得好warm嘅時刻

係時候定返啦

銀髮族果班公公婆婆

up

大遊行

推撚到光復香港

有時行過連儂牆
唔止銀髮寶寶 連上一輩嘅都會開口問下啲行動嘅野

好彩香港嘅老人家都仲有清泉

唯一既方法!

我宜家成日搭車都會r水吹拉近同銀髮寶寶嘅距離

幫手提返身邊人

好啊

Ching講得好，推！

遊行->死線->升級

建議8月內進行一次大型和平遊行 聚返大家

設好死線 到時沒回應就升級

升級嘅方向：

三罷
-罷工、罷課、罷市
-要再同唔同嘅持分者

不合作運動升級
-不合作嘅地方、程度、時間

罷買行動加強
-罷買啲乜野產品、邊啲商戶、日期/持續日數

建立臨時政府/議會
-有待商討

癱瘓機場行動

集思廣益

多謝手足 幫手spread個post出去

必推

有死線，啲道德撚先明白我地點解要勇武

死線令到件事出師有名

林奠咪唔好出聲囉，我地大地貨可以同佢玩不合作運動

推一推

咪係仲成日想拖拖拖 又唔低頭 搞到宜家咁嘅田地

要推一推, 唔可以比佢降溫, 政府呢排出來, 都無正面回應, 其實應該考慮升

推到俾民陣睇到

一直都要咁行

其實大家已經見到8.5罷工作為一個起點, 去做越來越大規模既香港式罷工,
試過一次, 大家做第二次就會順手好多,
上次8.5罷工政府淆晒底即日早上已出記者會 震晒口叫大家唔好罷

會唔會考慮停停勇武-->死線-->唔回應-> 大遊行-->死線-->升級？

主要係因為要再聚到100萬人係需要另一個trigger point. 而家不停日日個個星期都叫人出來，係有d 消耗嘅中游分子和理非嘅時間同體力。

我聽過有d 藍絲話：你唔發覺100萬200萬後愈來愈少人？佢解讀為愈來愈少人支持，但其實有好多人真係好難次次都出。

大家考慮下。

繼續Push

正經post唔傾傾埋啲分化post

pish.

贊同和理非先遊行，定死線回應訴求，再出師有名咁去不合作運動/圍堵，咁社會大眾會比較接受啲

推呀
經濟先係我地最輕鬆而有力嘅籌碼
就算遊行抗爭繼續
都可以keep住將抗爭融入生活
罷買 低消費 提現令銀行擠堤
雙管齊下更有效

幫巴打補圖

同意
推

唔好比佢停

好文要keep住推

下條死線係幾時？好像未有人提？

D人仲係唔明白政府不介意,你地影響社會安寧,
更介意不表達自己權力絕對性.
反送中出現 鳩勇武, 影響普通市民日常生活.
以為社會不安寧,可以迫政府,
事實政府唔介意你地,在香港境內攪事.
以別制做社會分化.

死線係十一國慶七十周年.
因為中共面子大過天.
依家勇武係應該停一停,想一想.

唔好停呀

推，想政府跪低

對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

推呀

仲未有定案架

所以係時候俾手足回回氣
只係設好死線 行一次大型遊行 然後升級

此死線非彼死線
我地應該設死線喺八月尾/九月頭

以免事情降溫

唔該曬手足

光復香港 時代革命

如果再有一次可以二百萬零一人咁就好了，香港人值得擁有自由民主，希望大家能夠再次企出嚟，重申五大訴求，缺一不可。現時燒衣紙又俾人拉，買電筒又俾人跟蹤，下下捉入監，咁不如二百萬人出多來一次！睇下香港政府有幾多個監獄可以捉二百幾萬人！

推

對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

支持和理非遊行->狗狗佈防->夠鐘完場散->狗狗on99等+懷疑人生->repeat

pish

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

集中討論

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

繼續討論！

Agger

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

繼續討論

set下死線，下一個遊行再反對就升級，有無得諗？
遊行係巿民嘅權利，有咩理由同一個地方以前批過，而家突然唔批？咁就擺明唔關路線事，而係利用政權剝削巿民權利！

而家好多遊行都得好少文宣，少左好多和理非參與

要記住和理非同勇武同樣重要不割𥱊

利申: 次次都有出去 唔係和理非

遊行>死線>升級

我諗住佢唔批就直接 死線->遊行

一齊入嚟傾下啲日子

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

暫時嘅日子係咁樣
遊行：8月25號
死線：8月30號
升級：8月31號

因為我都係睇大家嘅意見再作修正
日子上嘅改動 或會令大家混亂 請大家見諒

推爆佢
你老母點解個post仲未撚上熱門

其實大家都知政府同中共取態係點
而家升級只會令香港變焦土
唔會取得勝利仲要承受後果

你嘅大型遊行唔會多人
因為好多人已經對勇武反感
但遊行係要人多先表達到民意
即係你預左搞完都冇效果

巴打所見略同
未來局勢及走向

但依家個問題係升級仲可以升做咩？圍堵？罷工？

好難推啊

所以希望搵民陣號召(仲未搵 傾埋啲日子先

大型連鎖店 同埋 商場
有無一個表可以睇下，或者 集中罷左咩商場先？

呢樣要再討論
因為我宜家都係集中搞緊嚟緊個次和平遊行嘅時間

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

[一人一票]「8月內大型遊行」的遊行、死線、升級日期

多謝手足推post

p

就好似打gta任咁樣，我地宜家係做緊前置! 所以大家一定要出!

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

唔好發夢

又要無大台 又要臨時政府

唔通真係要蒙面人帶領臨時政府

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

手足你睇返#1 有好多升級方向

要再組一次大遊行 對準政權 重申五大訴求 再喚起中產團火

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

勝利方程式：遊行->死線->升級

入嚟投票啊（過百啦）

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

下次再唔批，直接升級 會不會好d？